此仇不報枉為人 光復元朗可唔可以優先

睇住立場live 真係喊出黎
香港人與元朗鄉黑誓不兩立

此仇不報枉為人

推！

一齊拆埋佢老母閪祖墳！

警黑可恥

一齊去野餐食煙

我好多野講！

警黑合作可恥

[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

推

我屌佢老母，喊不特止，d狗去到人地問元朗有幾多警力，佢話係咁多㗎喇(十幾隻),有個三粒花叫人返屋企，叫人搭的士，出面啲鄉下狗圍x住晒西鐵站，然後有頭盔黑衫睇唔過眼啲狗即刻跑埋去，期間仲掹椒恐嚇，我真係屌死佢個老母！仲打傷立場姐姐

大家推左港島既post先
聽朝再講元朗